浸大開宗教、哲學及倫理文學士 享受緊密師生關係

現有之宗教研究文學士（榮譽）學位課程於2019年起更名及改革為宗教、哲學及倫理文學士（榮譽）學位課程。修讀新課程的學生將會學習到寫作、公開演講及批判思考的技巧，也會享受到緊密的師生關係。本課程融會宗教、哲學及倫理三個不同而緊密相關的學術領域，為香港乃至亞洲首創學士課程。諸如宗教、哲學及倫理的多元科際課程是近年全球其中一個發展最蓬勃的課程，著名例子包括英國的倫敦國王學院和諾丁漢大學也有提供此課程。

緊密關係

Hello Moto

想知究竟學到啲乜

Intimacy

PPE嘅話一定好多人讀

濃厚接觸

乞食之中既乞食科仲衰過讀文科

會走去讀哲學嘅都有心理準備架啦，除非有家底